## Les tutos
https://medium.com/nycdev/create-a-react-native-app-with-google-map-using-expo-io-68041252023d

## Les différents screen et leur utilité 

# HomeScreen
- voir si la personne est connécté ou pas
- Faire un hypotétique écran de chargement

# Login
- Se loger
- Dire qu'on a perdu son pot de passe
- Etre redirigé vers la page de 